我諗香港人唔係金魚記憶, 係蝌蚪記憶

今日機場人數係少撚到仆街
T1 arrival完全坐唔撚爆
今日係和理非回合, 我假設香港有50萬個和理非
出10%好未?都有5萬wo
咁人呢?今日一萬我都懷疑緊有冇
香港人係咪真係咁善忘?
不割蓆不分化, 但手足可唔可以參與度大少少
香港就黎玩完啦
多謝大家

【入黎】我正式宣佈，今日輸撚咗

負皮果班on9入黎屌柒我
我邊隻字講錯